今場又邊個迫害我地球王小花

小花一陣登唔到基 退出國家隊就唯你是 問

呢度反花黨

一定係c朗
唔係c朗踢得咁好, 入3球
搞到球王咁大壓力, 美斯點會踢到咁

c朗條撚樣